{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200385",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무슈(Monsieur)"
    },
    "text": "「ムッシュ(Monsieur)\\n\n江原道江陵市屏山洞330-3\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:30~21:30、毎週日、44席/ 部屋:部屋なし、江陵ブランチカフェ'ムッシュ'広くて居心地の良いインテリアに可愛らしい骨董品があり、食事をしたりコーヒーを飲んだり、おしゃべりをしたりするのに最適な場所。 インテリア小物一つ一つ社長の手が感じられる。 すべての料理が手作りで作られ、食前パンとデザートも提供されるグルメ店。 社長のおすすめメニューはランチ割引メニューと韓牛ロースチョップステーキ定食、ランチタイム割引イベントを利用すればもう少し安く料理を食べることもできる」",
    "QA": [
        {
            "question": "ムッシュの場所はどこですか？",
            "answer": "ムッシュは江原道江陵市屏山洞330-3にあります。"
        },
        {
            "question": "ムッシュの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ムッシュの営業時間は10:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ムッシュは毎週何曜日に休業ですか？",
            "answer": "ムッシュは毎週日曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "ムッシュの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ムッシュには44席あります。"
        },
        {
            "question": "ムッシュには個室はありますか？",
            "answer": "ムッシュには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ムッシュの料理は手作りですか？",
            "answer": "はい、ムッシュの料理はすべて手作りです。"
        },
        {
            "question": "ムッシュの社長のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ムッシュの社長のおすすめメニューはランチ割引メニューと韓牛ロースチョップステーキ定食です。"
        },
        {
            "question": "ムッシュではランチタイム割引イベントがありますか？",
            "answer": "はい、ムッシュではランチタイム割引イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "ムッシュのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ムッシュのインテリアは広くて居心地の良い雰囲気で、可愛らしい骨董品があります。"
        },
        {
            "question": "ムッシュで食事やおしゃべりをするのに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、ムッシュは食事やおしゃべりをするのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 332
    }
}